一張圖話你知點解要做好人

慘...好似d人練降頭咁

07 fake圖

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

相由心生真係有根據，每次出去遊行見親嘅都係靚仔靚女，而每次聽到政府嗰一邊立場嘅人都係閪口閪面

我有出去但係好撚樣衰 八兩金咁款

左邊果個真係大波華?

越大越靚生出嚟仔女嘅會係靚仔靚女

交友app改圖嚟？

真定假老左30年咁

push

呢張都好差下喎。。。

Regina 後生靚D

右下張圖

真係同一個人？
btw欣宜我都屌

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#330 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主

[AUS][PMP] 2017-2018集中討論

#330 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區